人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

得唔得？
做唔做到？

be humble

可唔可以？

Sit down be humble

希望大家都做到

得

我地連登仔對市民就最客氣既

攞民意

希望大家將力量同情緒向準正確地方

先君子後小人
人地唔搞我我唔會主動屌
對家開口我就一定屌到佢反皮

可唔可以拎返入境處等二日既氣度出返黎？

一定有人搞你

不如咁

你訓多陣，下晝再見

等其他忍到既巴打做

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

呢個重要，推

On9 咁既局勢都唔罷
佢地個良心一定比狗食撚左

你覺得你果套 work 你大可自己開 post
我呢度講緊宜家朝早要做既事

got it
不過要比佢地知自己係幾冇良心

一個良心比人食左既人同你三唔識七難道你屌得醒佢？

你應該感化佢

所以你仲好似惡晒咁
總之你唔罷就係狗咁既心態去對佢
佢點會服你

有冇聽過二腐元既螞蟻係唔會明白三次元既螞蟻
有冇人可以教我不推文回覆

既然佢唔明白
你屌佢一樣係冇結果架

所以直接行動囉

保持謙虛 行動大膽

香港人 一齊放一日假順便救返香港好冇?
交通癱瘓 返唔到工 老闆會明架

我冇唔叫你行動呀
我係講緊個 attitude

推！

借推，求廣傳

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

仲返工既人 只有真係仲掛住返工既人 或者等被罷工既人
而屌阻路/鐵既 必然係第一種人

唔好擺出一個非我族類既支態
可唔可以

今日返得工既好大可能係藍絲
個大氣氛可能同之前唔同
萬事小心

佢哋就算係第一種人
係咪就可以屌？！
唔係呀
你唔識玩你都係企側邊付和下算喇好嘛？

希望大家攞返
我哋當初入境處嘅氣度出嚟
好聲好氣 Be humble
盡量忍住 唔好無差別開拖

點解大家唔可以用返兩個月前既心
去做非勇武既行動呢？
勿忘初心呀咁多位

返完夜更收工嗰啲點計數？

推

被罷工

光復香港
時代革命

當做PR

大家唔好屌票

Humble

好

agree

大家
拎返兩個月前既氣度出黎

亦希望大家唔好忘記
兩個月前走左既義士們

never forgive
never forget
be water
be humble

Be humble

大家要沉住氣，唔係要發洩喺鐘意返工既市民到呀！

而家我地身份係示威者 個人形象係代表緊成個運動
所以真係要有禮貌

冇工罷 晏啲要去見工

講得對

事到如今，支持警察姐係等於支持黑社會，出口屌我地唔想罷者，等於支持警黑，會當面屌！

good luck

支持

起身啦

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

pisn

見完會即刻去接力

人哋唔罷工係人哋嘅事，人哋會唔會被罷工就唔係佢哋嘅事

咁你不如訓陣下晝再見
你認真

加油 祝好運呀巴士
記得早啲出門口 手足要開工

加油

有好多人唔罷唔代表唔支持
人地真係手停口停人家大細靠佢開飯
認清自己敵人
唔好學平行時空既個d人

Can

但係對其他市民
尤其是唔係屌我地，只係無一齊罷工果批
真係可以態度好啲

樓主只係想表達呢樣嘢啫

要互相尊重，唔好搞市民。

要成功就要沉得住氣

有人想被罷工係唔會出聲屌架
宜家係講緊屌你果班人
你應該如何應對
你唔洗屌返人， be humble
想被罷工既自己會撐你
明唔明

有人供緊樓，一家大細全靠佢，如果主動罷一日有高風險冇左份工，咁都情有可原。

Up

push

唔係唔想罷工
等緊你地幫手被動罷工

算啦
起左佢底我唔會再覆佢

再提下大家
如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

開完夜收工要返屋企訓嗰啲點算？

我放哂我條team罷工唔洗請假又唔洗扣假，但我自己要返公司交人，我已經盡撚左力。你仲想點？見人返工就屌則係趕客，你見到尋晚發生嘅事你覺得我地仲有本錢繼續輸民意繼續排斥人？

要啲想擺工但擺唔到嘅人服我哋

幫推，完全同意

香港可貴之處是自由

所以我出 post

大家態度謙卑啲

禮貌禮貌

信我
忍唔到口既巴絲
抖多一陣
晏 D 出

勿忘初心
當初我地係點樣一步步行到呢一日

創歷史？！

有d 人真係有急事(唔一定返工)麻煩手足confirm 後盡量夾錢俾人坐的士
當然要量力而為

對唔住大家 我本身係等被罷工既朋友仔
但係我翻0645太早 被罷唔到
我能做唯有遲出門口 保持安全步速

勿屌
我收1點 到時見

可以

大家唔好笑 我地認真嫁

人哋唔罷可能其實心在漢
要尊重

仲有人係請半晝假去集會
大家唔屌，可能仲係同路人黎
當然佢屌人先 就請大大力屌

支持大家罷工

利 6點半返到公司

唔好*

be humble my friend

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」 梁天琦

唔好同市民嘈

對準政權

收到

Be humble, be water
光復香港
時代革命

希望咁多位
行動前睇一睇

有必要有禮貌d
做人冇公關食屎ga la

請以沉默對應漫罵！

請求行動派同勇武派係早上到下午盡量保持克制，
將行動限係不合作運動，
唔好有衝突，唔好有衝突。
一齊留意罷工的成效同影響，
如果係大的話，
希望大家可以忍一忍手，
等罷工的exposure可以有咁大去咁大，
咁罷工先有意義，
等班和理非有啲成功感，
佢地先有動力下一次再罷。
如果太早有大型衝突，
成個社會個focus會太早shift晒去衝突，
班和理非可能就會覺得做左同無做都無分別。
如果罷工成效細個社會一切運作正常，
先再諗下一步行動。

同意
呢步係行民生

Be humble, be water!

態度謙虛，行動大膽

唔好鬧交

無錯
唔好見到人開鋪就屌
盡量唔幫襯就可以。

同埋要幫d 市民被擺工

兩個月前點行到黎今日
勿忘初心

呢套諗法打popo我絕對唔阻你，但普遍市民的話請忍辱負重，佢哋一日未郁手先都請你唔好打人，我哋係有教養嘅人，唔係話睇邊個唔順眼就打邊個。非常理解同明白各位同路人嘅心情，但係請保持理性同冷靜，明辨是非對錯，如果唔係我哋同d狗冇分別

支持，別失民心。

幫推 be humble

但我地既質素依然存在

笑咗

無問題

今日
我會再去 PP 默哀
金鐘聚集既巴絲
經過既
停一停
諗一諗
諗返當日到宜家行既每一步
黎到今日
今日唔係完結
今日先係開始
勿忘初心

大家加油
我罷唔罷到工
睇你地啦

搭車前記得食早餐呀730地鐵見

本身諗住可以被罷工 但我番工時間太早
好想同大家一齊罷

太順暢

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」，
試著說「不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信但唔希望好快用得
「殺人兇手」

pish

其實只要幫手塞地鐵轉車站，好多唔敢罷工嘅打工仔都有藉口罷工

遇到中立/非同路人，可以準備幾條琴晚嘅片，好似非禮，扑頭，咆哮等等，嘗試勸佢地，社會對立已到臨介點，唯一可以解決嘅只有政府，而唯一可以迫政府行動只有罷工令社會停擺。

宜家係講緊大家如何應對好想返工既市民
be humble

播片係唔錯既方法

各位兄弟姊妹， 要忍耐、專業！

依家係忍耐和理非嘅回合

其實依家政府已經好頭痕.....
尋日個情況真係好亂,四五個火頭....

唔罷工者不得好死

Be humble

但其實如果好多人真係本身罷工
架車會鬆動
咪好難做到逼到閂唔到門嘅效果？
大家有無啲唔太obvious係頂住度門嘅技巧？

你老豆老母死得未
尊重下人哋意見喇 全世界唔係圍住你轉

好處諗
其實今日真係有好多人罷工

Be humble!

堅，7點太早真有支援，班豬惡到

無錯！我地係要對準政府

推 唔該將怒氣對準政權

推，撐你

會

希望大家幫推上頂

加油be humble

巧叻叻啊，你去屌塞路d 連登仔ar, 屌你老母

聽日全民罷工，逼政府回應五大訴求

再推

仲有兩個月先坐正依家個位
依家起身出門口

知道知道

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

借用了隔離post,禮貌對答

好想知不罷工人的心態
(虛心受教)

做到

我會試下

Be water Be humble

對唔住，礙你返工

點解都係一辣就著

幫推麻煩大家

每個人都有苦衷既，有d人真係手停口停，一家等開飯，有d人係manager 放哂班細既去罷工但總要有人拎鎖匙開鋪，有d人做救護做護老院做消防呢d職員搞罷工除左要勇氣之外都要諗下後果

最普通普通打工仔like me
就係頭頂腦細唔支持 就快升職/過admin con 驚有痛腳比人捉住
上星期五我同事請左一日假比人叫左入房傾左半個鐘呀屌 我無左份工邊個養我屋企人

我既意思係
每個人都有自己既生活
罷唔罷工 有時唔係一個動作
而係一種結果

唔好搞到我呢d暗地裡支持既同路人都反感快d去金鐘玩閘門阻我番工啦屌

醫護呀
我諗大家罷工都係想香港既各方面運作受影響
同其他行業可能唔同既係
我就算罷工 運作係唔會受影響
只係會令同事辛苦左 少左一個人做野 因為啲野係一定都要完成
但如果係全department 都罷又唔同講法
真係可以做d 影響出黎
但我知我冇同事會罷

有道理

大家幫幫手推
我就黎冇力

我既意思咪就係個啲人必然係理念唔同既人 所以唔洗同佢地勞氣

係我辭不達意 sorry 巴打

等你試下一個養6個果時就知

哇，同隔離post咁大反差既，打句be humble果然唔同d

正視聽，你班人唔好用兄弟爬山就當自己大撚哂

推一推post, 大家記住有禮貌呀

真係要冷靜

幫幫手推

長期置頂
be humble忍一忍口呀

正視聽，你班人唔好用兄弟爬山就當自己大撚哂

可以睇埋呢個post
我覺得講得幾好

大家冷靜d 有禮貌d

緊急服務/少一日糧就即時仆街既另計
但我唔覺得呢樣佔多數
大部份case都係「少我一個唔少」
即使有班義士為香港願意坐十年都重要唔過你份工

有好多人無辦法罷工
但十分理解今日三罷嘅理據係良知嘅覺醒 係對政權嘅不合作運動
所以唔好鬧返工嘅人

醫生罷唔罷？

唔好靜係講今日罷工
平時大家都要理智d
燥底時忍下口 宜家行為影響住成班手足嘅形像
大家要記得我地一開始係為左咩

天琦：越係嬲 就越要冷靜

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

點解大家仲係咁惡...
忍唔到口嘅麻煩返去抖抖
講真

我幫你罷，塞爆佢

冷靜 D
得唔得

大家唔好遷怒任何返工嘅人
因為你唔知人地究竟有咩壓力

大家繼續你嘅不合作就可以，我地唔係共產黨

應該！

光復香港

Pish

一定會有人屌 講真人地唔罷係人地自由 又或有人係搭車去處理急事 就算大家爭取嘅嘢係正確 唔代表你應該阻人嘅同時 理直氣壯聲大夾惡咁屌人 Be humble 攞民心ok?你做嘅嘢會直接影響到其他示威者嘅形象

唔好靜係講今日罷工
平時大家都要理智d
燥底時忍下口 宜家行為影響住成班手足嘅形像
大家要記得我地一開始係為左咩
加油大家
光復香港 時代革 五大訢求 缺一不可

光復香港 時代革命

我希望下個月頭
assemble
做返一個兩個月前既遊行
用返兩個月前既心去行
勿忘初心

Be humble
Be water
光復香港 時代革命

推。真係麻煩態度好啲

大家記得遇咩事都好，要幽佢一默

岩岩叫左呀叔行路返工

有醫院自己出車接

民主係和而不同

Be humble and be water

我明好難頂
尤其衝開果班
其實呢 task 留返比和理非做

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

be humble
我地冇大台，大家都好重要

Be water and be humble

如果接受唔到對住佢地好聲好氣
咁你直接無視佢啦
兇佢地都係2面都傷 宜家都未醒嘅人都唔會被屌醒 你自己又勞氣

Bitch sit down

Push

Right

推 無嘢講

衝果班通常都冇咩修養

如果連登admin都罷工

不割席
btw 機師都冇修養？

其實
衝開既真係可以學下和理非點去做今次行動
當你都做得到既話
對你地日後會有得著

岩岩南昌有巴打做野時比廢叔打加油呀

謙虛好重要

大家一定要做到

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

點解你會覺得機師會有修養?
大把機師係仆街啦
做到機師只係能力上FIT佢要求咋

唔好割席
唔係既話會越黎越少人

手動罷工

你係都都出 界刂 走人
我冇辦法

好難搞
點都有藍絲

鑽石山班手足唔好再屌個男衫老母啦
now影曬你地情緒激動係咁屌佢

我講左
一定有人嘈
你點應對先係重點

認同樓主

勿忘初衷

係你LOGIC上有問題
唔好拉去拉唔拉人走上面
SPIN去第2到唔會令你既LOGIC變得有道理

YES WE CAN

我依家係針對緊你個人既LOGIC
唔洗拉去 話我拉人走
你真心ON撚9

睇下屌乜
屌阻住人咪道歉
人身攻擊屌就唔使客氣

屌佢哋都係我嘅自由

罷機場好似已經team kill緊隊友

態度正確

居然夠膽話係人地自由 你地都塞死晒交通，呢啲係叫迫人罷工，仲好意思話好聲好氣

係罷就應該自發罷，你迫人罷我見到都屌

絕對同意。市民唔係我地針對目標

我唔明點解衝開既都冇修養所以我亦唔明你 logic
我想 focus 返我個 topic
可唔可以

雖然民意係歸邊 但總有人睇到粗口橫飛咁樣覺得反感
大家都唔係想要人夾硬支持咖嘛
如果我哋做咗啲嘢下下要人包容體諒
我哋同黑警有咩分別呢
好聲好氣又冇壞嘅 總之人不犯我 我不犯人啦

認同，口誅筆伐有時要曲線衝突唔使鬥屌
用返藍屍邏輯還擊佢地會hang機，萬試萬靈

你未睇清楚就入黎屌我冇野好講

膠啲都要講句，要小組操練

其實唔洗
你有冇見稅務大樓果次班道歉小隊有操練

贊成
由其是唔好見到人影相就發晒顛
冇咁多鬼（尤其是你打游擊）

有好多真係貪得意、八卦
大家係驚就再包實啲，咪屌人

冇架至少我呢間冇

推
我地唔好做一言黨

我地對所有人都係最客氣嘅

罷工明顯係和理非回合，係咁唔忍得就訓多陣

唔罷係自由
塞鳩你都係自由

權利 義務 法治只會出現喺法治社會

Sor 香港唔係

我冇野講

只要唔係藍絲 一定會忍讓

幾何級數難度wor
工聯會班暴動班底搵緊臨退休嘅派文匯
煽動緊民眾鬥民眾

同意！

咁你又唔好咁講
人地要返工 都可以阻止人地開到工既姐

有聲

啱啱見到有勇武話鬧個呀婆，話自己日日食催淚彈、有手足就黎坐監
但明明人地就係唔係你個邊既人，你食彈坐監佢本來就唔care甚至覺得你抵死
用呢d理由黎鬧佢根本唔會令佢改變主意，只會令佢覺得呢班人係到攪事

唔該，勇武既手足，我明白你地用自己既未來甚至生命去抗爭係好值得敬佩
但係請保持理性同冷靜，我地要既係盡量拉攏更多人加入我地，而唔係要鬧走佢地

be humble

五大訴求 缺一不可

想郁就郁，想停就停，唔好強逼對方

唔得

再咁落去香港呢世都買唔到樓
中共太子黨炒樓炒到我地劏房都交唔到租
送中就係為呢啲特權捉人而設

呢啲拉去錢度廢老會比較認同，真心

以理服人，以暴易暴。

Be humble, and explain to them

可以巴打

Agree

同啲唔想罷嘅人講，你而家比强緊，嘈就會比人打能尻死。

不要影響交通

唔好攪交通

頭先係地 鐵，可唔可以真係唔好下下 屌人先? 大哥你咁樣好難幫口㗎。

藍絲好需要知為咩而罷

笑左

見唔見到你幾多負評

市民朋友

頭先有人鬧 我都講左句對唔住
希望佢地明白點解我地要咁做

頭先荃灣有個廢中女人疑似打人
佢個女嚟到show呢個post俾大家睇

咁不如你叫你呀媽好聲好氣啲先

梁天倚：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

支持